### [return main page](../../README.md) | [Chapter 3. Learn CSS](PAGE_CSS.md)
* text-decoration: underline;
* text-align:;
* text-decoration:;
* text align
	* vertical-align: baseline;
	* vertical-align: top;
	* vertical-align: middle;
	* vertical-align: sub;
	* vertical-align: sub;
* text-transform: uppercase;
* text-shadow: 1px 0.5px 0px black;
* font-weight: 600;
* letter-spacing: 1px;
* em - Вот совок: 1em равен текущему размеру шрифта рассматриваемого элемента. Если вы не установили размер шрифта где-либо на странице, то это будет значение по умолчанию для браузера, которое, вероятно, составляет 16 пикселей. Так что по умолчанию 1em = 16px. Если бы вы выбрали размер шрифта 20 пикселей на своем теле, тогда 1em = 20 пикселей.

### Linnks
* Link 1
* link 2
